[突發]an版lihkg app有大更新！！

個設計終於統一返

唔明用an 機上連登係咩心態

終於有得個別字咁copy 好波呀連尼住

右面拉出嚟轉頁評分
左面出返post

唔明有你講呢句野係咩心態
用緊iPhone + ***

其實宣傳片扮sica幾好笑

咪係

有咩

圖片模式

屌冇左滑動下一頁
唔撚更

入post識去返上次睇到個位

哦呢條我知 我啱啱先睇到Facebook嗰條

admin唔知會唔會入嚟呢
quote youtube片有bug
quote一次多一條

唔係喎 係次方咁上

連狗d bugs

點解我啱啱先見到連尼住個post 原來我old news咗

收到，會盡快改

有冇舊版ui 睇番

都係冇iOS版咁靚仔

有得一次過打emoji同一次過po相未

iphone用家 ？

用左好耐啦

不嬲都有啦 係啲人唔識set姐

好過以前先

係我old news咗

一早話你個LIHKG就係連尼住

成日扮唔係

求LINK

錯，佢TG我叫我改
明明佢都改到

快d bam埋三色貓同關愛座hunter 呢2個洗板狂徒la

點樣向左右掃上下頁

啱啱更新完，點解我一張圖都load唔到，show唔到出黎
但係圖片模式入面係正常show到圖

我用緊mi6 ，仲買左188 vip

個 tool bar 可唔可以跟番以前咁貼住個輸入法

新版超級唔好用。建議勿手痕update

用左adblock?
要 whitelist

依家應該都係，你用緊咩機？

因為無左右轉頁？下一個版本會加option 俾大家

點樣係Menu長按有得揀稍後觀看，
我長按同舊版一樣飛去最尾。

我覆唔到連登啲icon 嘅，撳左個logo 冇反應

設定 > 主題長禁設定 > 多功能選項

請問咩機

下個版本唔會有住
起碼要整幾日

左右互搏

屌 點解我手痕升左
好撚唔慣 快少少加唔該

我屌你老母

都唔係佢做，講咩都得啦佢

An狗典解唔回家搵牙Joe😬

htc u11 7.1.1

右下角粒野冇左
右手撚想轉台好唔方便

一click正/負皮就是爽

成個Moon都可以左向右拉

我nexus5無論入咩post都一入即彈app，連回報都冇得回報，完全用唔到

更新完好撚柒

就係冇安呀

都係fail, 本身舊version係睇到

admin, 我upload左我段screen camcorders 希望有幫助

較前版本，食好多流動數據（儲值卡用家：😑）

scrolling好撚窒

而家係post入面掃左定掃右都唔得

咪一樣仲係咁多廣告

用唔到內置表情圖示（於只開Wifi模式下）😓

v20 lg, Google input

就係咁

要重新適應

話新版唔好用果啲肯定未用過ios版 唔知新版有幾好

唔慣啫應該 慣咗就會覺得好用架喇

利申：用慣咗ios當初一轉an想殺咗連尼住咁滯

無佐留名回帶
仲變埋可以無限向下拉頁
無得一頁頁咁睇

同意，好心擺返係右邊啦，都唔就手既

無左掃左掃右轉頁好唔方便

右手係任何一個位向右掃都可以call 到轉台條bar 出黎, 其實係方便左
而家最唔慣都係睇 post 冇左左右轉頁

load唔到圖呀！！！

下下掃右邊 用s8就慘

終於有人同我一樣

+1撳完無反應

+1

係呀， 以前左右轉頁真係方面啲， 其實之前個介面已經好好， 好岩Android, 佢又改黎做咩， 將個介面整到就哂iOS咁， 大佬Android 有返回掣， 好多嘢唔洗咁複雜

用得好唔慣

應該都要1個月去習慣

想問下係取消左留名回帶定放左係邊個位

係mon邊右勃就有，好方便

就係咁,即轉番舊版

各有各好
鐘意用粒點多d

好撚難用好撚唔慣 屌你老母臭閪死連狗賤種

見到回帶但搵唔到留名回帶

屌我都鐘意粒點，而家搵黎搵去都搵唔到留名回帶，又話右邊掃一掃但我剩係見到轉頁

屌你老母好撚嬲

回家搵joe joe!

左向右掃，發送匣

啲字可唔可以再細粒啲，太大

更新版修正內置圖示

更新完，都係睇唔到圖。

利申：用緊mi6, 買左vip，冇安adblock

呢兩粒野抄高登logo 點睇

設定有得set

你覺得得呢兩粒嘢係抄

屌你開心大發現

用唔到左右手勢個功能 唔知係bug定點
利申 S8用戶

你完全唔明連登點解咁旺

睇下係咪最新版 我之前都係

點解有時睇緊Post碌碌吓有啲留言會無啦啦自己俾咗正皮/負皮 仲有左右掃轉頁方面好多，宜家個無限碌好唔方便 最後，乜撚野發匣

好撚lag

agger 可唔可以俾返左右掃轉頁我